# Boletines Municipales

Documento semanal que la municipalidad publica con todas las nuevas normativas sancionadas.  
Por el momento solo contiene PDF elaborados externamente. A futuro podrían ser elaborados y estructurados desde este módulo.  
